====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un point central est le passage d ' un modèle traditionnel de « productivité » centré sur une économie du temps (vision commune à Adam Smith , Marx , Taylor , Ford) à une performance « relationnelle » , qui dépend surtout de la qualité et de la densité au sein des collectifs de travail , ce passage remettant la subjectivité au cœur de la production .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ travail ]
appreciatif :: 1 :: [ travail ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ travail ]
appreciatif :: 1 :: [ travail ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
Total feature counts: 4

